{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74701&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창한뚜르펜션"
    },
    "text": "私たちは高原休養地に位置するカップル/家族ペンションです。 周辺には興政渓谷、五台山月精寺、大関嶺羊牧場など様々な名所があります。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室と駐車場を利用できます。 また、ペンション内にはカフェと屋外プールがあります。 夏は7月から8月までプールを無料で利用でき、キッチンやレストラン施設も利用できます。 バーベキュー施設も提供されており、レンタル料は人数によって異なります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 未成年者は保護者同伴の場合に限り利用可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 また、ペットの出入りが制限され、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用も禁止されています。 客室内では分別排出が可能なゴミを指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動とプール営業時間変動がある場合があります。 最大人数を超過した場合、入室できませんのでご注意ください。 ゴミの分別排出や火災予防について気をつけて下さい。 利用する際には写真と実際のペンションの違いを認知する必要があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "私たちは高原休養地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には興政渓谷、五台山月精寺、大関嶺羊牧場など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、カフェ、屋外プールなどの施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "夏は7月から8月までプールを無料で利用できます。料金についてはペンションの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。具体的な料金については、直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合に限り利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理には制限がありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質（火薬、爆竹など）の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別排出について教えてください。",
            "answer": "客室内では分別排出が可能なゴミを指定された場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 379
    }
}